杜汶澤

點解佢好似乾乾哋塘

其實佢而家靠咩維生

佢老婆